盧俊宇最新突發： 剛剛撞到何君堯已完在屯門一診所看醫生！

中呀仆街

食完武漢雞奶野呀?

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

連登集氣

等睇下面全部最緊要人有事

希望何已完親身體會武漢肺炎的疾痛從中獲得治病靈方，回武漢帶領一眾馳援的救護員一同抗疫

肺炎準備

睇醫生都唔一家武肺
可能人地生cancer
或者醫花柳呢

一定要有事

小鳳姐stand by

最緊要人有事🙏🙏

一定係跟左元秋蒸囗罩重用搞到舔嘢

早落地獄！

轉介佢睇獸醫先

賤人一定要中呀

南邊圍會唔會邊疫區？

RIP

Rest in piece

RAP 最緊要人有事

R.A.P

RAP🙏🏻

係肺炎我出親街都落雨

集氣

未確診就快d同屋企人 親戚朋友 支持者食返餐慶祝下先啦

最緊要人有事

RAP

R.A.P

下世再做強國人

好快完 😜

正呀喂已完中肺炎中腦炎再中埋睪丸炎

集氣！

要中

中左唔好死
要長期病患
唔該

佢咁大年紀又肥
中招就仆街了

集氣，希望佢有事

唔好死 啲心肺腎爛晒得架啦

最緊要人有事 中咗但唔好死

希望中

中左我願意食素一星期

最緊要有事

哭𠹌死我喇‵🤣🤣

最紧要人有事、）🙏😅

元朗國入面唔睇走到來屯門睇醫生?

人有事人有事人有事

有大事去左私家醫院啦

仲去診所-,-

人要有事啊！！

哭𠹌咗 最緊要人有事🙏

集氣死左西班牙好多賤狗

please

落去同你老母團聚啦何生

武漢加油

天有眼，主呀審判日快d來呀，我哋就黎頂唔住啦

都話咗而家風頭火勢唔好去叫雞住啦

天眼恢恢疏不漏

政府部門GG

r.a.p

唔好氹我地開心好喎何已完

依場肺炎專殺藍屍

中呀！！

最緊要人有事!!!肺炎毒加油!你地得架!

大家一齊Rip 何已完 In Piece

上面成班新會然唔識用魔咒？
何君堯一定要無事，身體健康，闔家平安

仆街你唔好唔中阿

集氣何妖中招

希望中啦

最緊要係人有事

集氣！！！

皇天擊殺！

最緊要人有事 R.A.P.

全城集氣

不生路

快D死左佢喇，早死早着

時辰又到

上個月尾經過見到佢同一班人冇帶口罩係良田村慶祝RAP

中呀!!!!!!!!!!!!!

中！中！中！中！中呀！

錢財身外物嚟嘅啫
最緊要人有事
人有事我哋就放心

最緊要人有事！

親身幫國家製造抗體，真愛國

咁死便宜咗你喎

最緊要人有事
集氣

R.A.P咗先

開盤買
肺炎
林病
絕症

最緊要人有事🙏🙏🙏

最緊要人有事啊

最最最緊要人有事

小鳳姐係後台準備緊

中招 但千祈要救返 死唔去
日日行路屌閪扯哂吼

個班有哂病徵成日開POST問自己係咪中左招既即刻去呢度睇醫生啦, 信得過呀

傷到個lin 頭？

哭𠹌左成晚啊吊高阿媽過海

冇野嘅冇野嘅 最緊要冇事就得啦，係度恭喜何已完先！

佢有事食素一週

已完

一定要瀨嘢啊！！

我哭𠹌佐成晚，最緊要人有事

長命百歲 百病纏身

RAP 最緊要個人有事

唔好氹我開心

求集氣
千祈唔好無事呀
Rap#cry#

集氣
何妖死全家

集氣一定要中呀

中

最緊妖有事

我用10年命換呢條仆街有事

奶啦撚樣

希望人有事啦

係咪狗狗所謂嘅大陸閪呀

集氣肺炎

中！中！中！

R.A.P！

最緊要人有事，記得約777食飯吹水。

求求上帝比佢中呀

最緊要人有事呀
Btw R.A.P

咩病唔緊要， 最緊要有事

何已完中肺炎我裸跑都得

最緊要人有事呀

集氣！！！！
何妖中肺炎

圖已cap

一定要中,集氣

集氣 中完傳曬俾所有民建聯

我要回力鏢！

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一定要有事呀💪🏼

良田邨有確診 但診所冇得驗
要去急症，希望係啦

係咪真中已完啊⋯⋯期望😆

求下你 一定要有事

D氣強到隔個Mon都驚中肺炎

集氣
肺炎直擊何已完

一定要人有事

咪氹我地開心啦屌你

祝福佢全家
何家全家快樂幸福

一定要中呀
最緊要人有事

中肺炎
中肺炎
中肺炎

中武肺未

時辰到

如果可以令條仆街有事慘死 我願意以後唔飲水 轉飲譚仔特辣湯

應該畀連登條燈到無事

集氣 最緊要人有事

唔知何已完有冇同d
返過大陸度歲的藍C朋友聚過餐呢

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

一定要假陰性再傳曬畀保蝗同共狗

下世小心d

屌你老味最緊要人有事
何君堯正人渣死鏟

諗起何已完坐喺村頭同啲叔父傾計食飯
個個都信政府唔戴
就知唔中肺炎都難

熱烈地彈琴熱烈地唱

仲要傳俾老婆仔女冚家鏟

記住去水邊圍村，食盤菜打邊爐

啱，祝佢中齊晒啦

何已完終於完

一人一啖口水吹下佢先啦

咁快跳關

仲諗住佢係冇埋個立會會議員先

樓上班連登仔識唔識架

我代表連登仔仝人祝何已完身體健康

人在做天在看
惡人中病毒

最緊要人有事
一定要中丫

武肺集氣

何老豆老母：三頭地鼠差你呀仔

有事我食素14日🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

RAP🙏🙏

最緊要有事 希望佢全家齊齊整整

一定要中呀

集氣呀！！中呀！

叫佢快撚啲死

咪阻住地球轉

小鳳姐standby

人有事就ok
pray

加油呀何君堯，上呀中呀！

因果

等睇賠了lin頭又折jer

明明已經有黨，做咩要睇醫生？係咪唔信黨？係咪搞港獨？

中咗唔緊要 最緊要唔好死得咁輕鬆

全港集氣

何妖啲支持者仲唔快啲慰問吓佢

連登仔識唔識架
越講就越無事

梗係話何已完一定無武肺啦

一家人最緊要齊齊整整

慰問最緊要係誠意
一定要face to face

好緊張

最緊要人有事🙏

中呀！中！中！中呀！（用念力中）

R.A.P🙏🏻

中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！！中！中！中！中！中！中！中！中！中！中！

求神

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢係中嘅話我一定買香檳

咁都俾佢撞到
叫俊宇果啲議員真係勁啲

一定要有事呀

rap

一定要中
不如大家籌旗買花牌

最緊要人有事
祝福

集氣中

中！中！中呀！
中左啦！

可能生癌

心系佢祖國，要中武漢肺炎呀
最緊要人有事🙏🏽🙏🏽

我們的天父,願你的名...

如果係就感動了

快中招

武肺啪啪啪

集氣集氣🙏🏻🙏🏻

加油呀人有事 先可以做世界冠軍架嘛

Rap

死得未

唔撚准避

中呀

哭L左
最緊要人有事🙏🏻

佢搵咗佢班英雄搞英雄宴未

傳埋比班保皇狗先好入院呀

中 中 中 中

最緊要個人有事

我欣賞你既邏輯
But why not all

中左我兩年唔打J

小鳳姐準備

同我中呀屌你老母！！！

求下你，一定要有事呀

中!中!中!

人唔可以無事

個個都講，會唔會燈架？

唔好咁快死，生住J癌先，切完再擴散去肛門，再切，再擴散，唔使急住投胎，最緊要人有事

最緊要有事呀！

Why not all

中中中!

真 何已完

同班藍屍KOL攬炒先驗，得唔得

條撚好味

以為比車撞sad

時辰就到？！

應該潛伏期果陣已經share哂，加埋佢元朗啲朋友

係咪叫左武漢毒雞

上！上！上！上啊！

唔係仲食緊洋腸既咩 ?

最最緊要個人唔平安

最緊要人又事

祝願何君堯中武漢肺炎死

Come on come on

農曆生日願望,中呀!

千祈唔好冇事呀

中啊屌你

吓，又話香港既醫護係曱甴？又要睇醫護？

集氣
最緊要人有事

班白衫咪⋯⋯

中招唔該，快d死

最緊要人有事大家要集氣

拉開褲鏈碌鳩跌左落馬桶咋話

RAPE

人有事 我就心滿意足喇！

比白衣人雞姦？

有好消息未？
開得香檳未？
千祈要有事！

好撚擔心佢會無事

支持支持！

RAP

正其名何已完得唔得 集氣

以為真係physically嗰種撞

要中呀 DLLM

一定要人有事！

集氣集氣

西洋妖術，不了

中国人梗係睇中醫

睇西醫都係漢奸

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

奇怪在呢排何已完失左蹤咁
真係已完黎？

藍絲殺手加油

條撚準備

武漢肺炎加油
何已完身體一定要有事

沙sir，Rap我淨係知係Matt哥用開，但可唔可以話我知點解

Star!

切勿跟車太貼

何君堯係連登最多正評既post

一定要中

一定要係武漢肺炎!!! 🙏🙏🙏

集氣武漢肺炎🙏🙏

何已完 何已完

中！中！中！中呀！

RAP🙏🏻最緊要人有事🙏🏻🙏🏻

瘋狗症？有無講邊間獸醫診所？

陰莖癌同武肺中其中一樣就得

Fb 有人話去左TM 醫院

有事呀 最緊要有事呀！！

剛接見完大陸回港的明星隊啵

Update下先

中
中
中

最緊要人有事🙏🏽🙏🏽

求下你中

壞人一世仆街🙏🙏

快D死全家

好笑

祈求天顯 一定要有事

既然係連登 我覺得需要調轉思維燈下佢

冇事嘅 一撚定唔係武漢肺炎

中呀！

燈燈燈櫈

大概有幾百萬人 想佢奶野 佢都幾難僥倖甩身

長命百歲
百病纏身

武漢肺炎加油 一定要戰勝何已完

良田村好似有人中左

頂 睇錯以為佢撞車咁開心

唔止中，係要成為打邊爐家族

奶嘢奶嘢奶嘢奶嘢奶嘢奶嘢奶到應

最緊要人有事，最好傳理比元朗D廢老村。

後面屋多！屎忽鬼

集氣唔好咁快死

揀咗不生路

尋日盧俊宇喺新都商場擺街站.咁應該會喺屯門市中心嗰邊

再黎祈求下⋯⋯一定要有事！

希望佢唔係中武漢肺炎

希望係末期睪丸癌

何妖全族中肺炎

唔係話幫佢

但去診所睇醫生有幾奇?
情願潑冷水好過大家炒車

呢條撚樣人神共憤

Push

最緊要 人有事！

有事 plz

係咪聚餐太多

RAP !

同劉馬車一齊醫翻好條爛賓周

要有事呀

中中中

最緊要人有事🙏🏻

閪人 RIP = Rest in Pussy